點解女子排球咁鐘意拍隊友pat pat ?

睇緊亞運女排日韓對決，好想一齊圍埋去拍pat pat

因為好拍囉

無圖

Give her five

邊到睇

中央電視台